呢集RTHK好好睇

有eason同靚女醫生
睇完真係了解多左有精神病患者嘅世界係點，希望大家可以對佢地有多啲包容

原來佢真係痴線架

伍醫生好靚

係呢個社會上應該個個都係痴線

謝樓主推介！

點呀洗唔洗開足幾個post一路係到sell仲要換人互推 公關味會唔會太濃